(尋仆街仔)大圍街坊，有無人識佢？

我朋友起大圍八爪魚橋比人屌老母
仲話「呢個時候仲戴口罩」
我朋友追撚住佢黎屌 呢位先生加速走咗
雖然影唔到最重要既眼
希望街坊幫手認下裝束
等我朋友有機會屌番佢

利申：我的朋友就是我，有肺癆要日日戴口罩

唓頭先見裸中學放學，有部分學生都有戴口罩啦，不過我見個批係拉低左嘅